====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ce sera difficile parce qu ’ une âme de cité ne naît pas du jour au lendemain ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

